<h1>Dasanesia</h1>

## Tentang Dasanesia

Dasanesia adalah sebuah website yang menggukana framework <i>laravel</i> ditujukan untuk mengolah data pekerja di wilayah kupang untuk keperluan pendataan terhadap pekerja yang telah bergabung dengan BPJS Ketenagakerjaan maupun yang belum tergabung. 
